王毅：美國並沒有資格打造甚麼『清潔國家聯盟』，因為她自己早已滿身污迹

蓬佩奧宣布一系列針對華企措施 王毅：美國沒資格建立所謂「清潔國家聯盟」

【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧表示，美國將在國內的應用程式商店清除中國的應用程式，又建議吊銷中國電信等電訊商在美國的營運許可。中國外交部長王毅則指，美國沒資格建立所謂「清潔國家聯盟」。

蓬佩奧宣布一系列針對中國企業的措施，包括要求將不可信的中國應用程式從美國的應用程式商店下架。

蓬佩奧：「它們的母公司在中國，TikTok、微信及其他程式對美國民眾的個人資料構成顯著威脅，亦是中共內容審查的工具。」

蓬佩奧同時提出，禁止華為的產品預先安裝及容許安裝美國的應用程式，指美國不希望美國公司成為華為侵犯人權的幫兇。

蓬佩奧又建議，吊銷中國電信等四間中國電訊商在美國的營運許可，以禁止他們提供美國與其他國家的通訊服務。當局亦會限制中國的雲端服務供應商，收集、儲存及處理美國的敏感資料及知識產權，包括新冠病毒疫苗研究。

蓬佩奧指，美國將會建立「潔淨網絡」，促請其他熱愛自由的國家及公司加入。

國務委員兼中國外交部長王毅較早時接受新華社專訪時，指美國在全球進行竊聽，沒資格建立「清潔國家聯盟」。

王毅：「美國並沒有資格打造甚麼『清潔國家聯盟』，因為她自己早已滿身污迹，美國在全世界竊聽、監控其他國家的不良行徑，已是世人皆知。」

王毅重申，中國企業的技術及產品從未對任何國家構成威脅，美國不擇手段地打壓一間中國民營企業，是要維護自身的科技壟斷地位，是一場教科書式的霸凌。

哇，真係挑釁到美國咁，佢真係想開戰？

點解要將clean直譯, 仲要譯動詞

蝗僞

又干涉美國內政

中國就係世界既污迹 同中國做咁多生意咪滿身污迹

戰狼常出現

蓬佩奧指，美國將會建立「潔淨網絡」，促請其他熱愛自由的國家及公司加入。

佢個潔淨網絡係咪都用clean?
如果係 咁又難怪既

睇親都覺得好好笑
點解啲頭嘅角度可以key得咁好

50步笑百步，中國真係快撚d滅國啦

人地個 clean 係 clean 敵人

50步笑百步??

依家擺明10萬步笑人半步

敵人好似通常係用clear，唔係用clean

蓬佩奧嘅clean network 有著乾淨,安全,廉潔意思
但王毅咁樣用clean 係想點樣清潔個網絡,定組隊清潔工出嚟嘅意思

我想帶出嘅係中共官員嘅語文水平真係好差

你係支那提廉潔會出唔到街

人地攪咩聯盟關你撚事咩，成日指手劃腳

對付恐怖份子只能用佢聽得明嘅方法

你共產黨有乜資格去評論人地有冇資格？

clear 同 clean 意思都唔同

王偽key得特別好

弱智唔識中文唔好出嚟獻醜得唔得

10萬步咁少

人地用clean 唔係話清潔呀😂
係講緊無咗中國呢啲污漬先乾淨

人地clean china

吹咩？擺明恰9你

哦

你媽個b就被人打造，造你老母

冇人講過美國係聖人
只係西方同支拿既信仰唔一樣 傾唔埋姐
你有本事咪學美國咁搞個清潔國家聯盟囉
國家手腕問題 現實世界如此
你要順住西方e條水發展 就要順應西方價值觀
你硬要將支拿果套洗腦文化輸出去 唔好意思 你預左打仗啦

Key埋牙爽同牙堅就仲正

點解係都要剩低兩個

China dirty!
Clean China!

中共就係污漬？

劉曉明最好喎

五十步笑百步
中共漢奸建國

資咩格？ 鬥拳頭大嫁嘛

個CLEAN 係洗清咁解並唔係清潔
蝗蟻究竟諗乜柒

支那係那支
美國想清潔
並無不妥當

快快消滅一毛不留plz

賤螂

你咪繼續講lo, 都打到你門口咁滯, 你最多咪都係好嬲好嬲

話說斯大林同志有一次親切接見氣象學家，問他一星期能準確預測幾天下雨。氣象學家回答說，兩天。斯大林同志慈祥地回答說，氣象學家同志，你為什麼不把所有的預測顛倒一下呢？這樣不就可以準確預測五天了麼？

我最後發現，這種方法性價比很高。如果Chinese說什麼，你不動大腦地從反面理解，準確率超過百分之九十，比知識份子的平均水平高出三倍不止。

我最後發現自己走了很大的彎路，因為所有文盲老太婆都知道這一招。知識份子稱之為因人廢言，其實是降低甄別成本的最廉價方式。每一個細節都要考證，相當於每天都去參加陪審團，煩不煩。

健全常識就是要先看人，是什麼人就會做什麼事。如果你確定信息來自中國人，剩下的事情就非常好辦。中國人的行為模式，有規律可循。首先，中國人是誰都惹不起的。其次，中國人從來不能指望公正的待遇。最後，中國人相信自己的話語價值為零。

如果中國人氣勢洶洶地罵誰，此人九成是老好人。因為中國人只要懷疑對方可能還手，就肯定不敢聲張。大多數人和動物都是優先接受體現態度的信息，而不是體現內容的信息。氣勢洶洶地叫別人老爺，比溫柔婉約地叫別人壞蛋危險多了。大多數一般程度的好人遭遇氣勢洶洶地待遇，都會在理解內容以前本能地報復。中國人居然能夠事先把握對方不會放任本能反應，此人一定是近乎強迫症性格的禮貌狂人。

中國人公開表示熱愛的對象，通常是他相信有可能傷害自己的人。鑑於中國人是惹不起任何人的，也就是說所有人都有能力傷害他，那麼沒有可能傷害他的人，顯然就是通俗意義上的好人。

結論已經很明顯，中國人只愛壞人。中國人相信自己的話不值錢，因此用不值錢的話，購買很值錢的免受傷害權，是很佔便宜的事情。既然讚美的用途在於避免傷害，那麼傷害可能性越大的人就能得到越多的讚美。鑑於所有人都能傷害中國人，傷害可能性大就跟傷害能力關係不大，跟傷害慾望關係極大，也就是說越壞的人越容易得到中國人的讚美。以上的定理比任何學派都可靠，既省時又省力。

美國內政

說三道四

你支那咪又叫返班R錢非洲雞整返個反美大聯盟囉！日撚日剩係識得出嚟鳩叫把撚咩！

永遠都係臭蟲論

中共永遠都不能團結中國人
中共只能對內兇狠對外碌撚
皆因漢奸建國